蓋世豪俠 2

未做喎

做緊喇喎

tvb upload左上youtube

雪雁

好似玲姐見到丁蟹咁

好可愛

好想比雪雁鞭打

佢只係傷
唔係廢左武功
假以時日

生痔瘡

痴女

昅人洞房

好撚正

搞雪雁

蒙古竟然會落雨

做咩救佢

阿珠件白衫

睇得出服裝d 手工好靚
有心思有細節

古裝d 大俠日日都同人講「今日要死係我手上」

剩番五集, 要解決 趙虹, 古艷陽, 段玉樓 三個

外景多過而家古裝劇， 而家tvb

衣著由少女變少婦， 髮型亦有轉變， 有心思

咁快？

好耐都未試過唔想劇集完得咁快

盟主

得內功做盟主

裡面仲要冇啖好食既

內功勁過晒Ｄ人，但唔識武功

有冇咁快

賴野

咁你都仲有9關

好撚仆街段玉樓

就地正...

套戲入面d女人都好撚死蠢

推個九陰白骨爪出黎

你就黎做阿爹啦

瞓咗

跟住10個月都未出得關

得返5集, 仲要仲有重量級角色未出

段玉樓變古玉樓

個仔molamola

d掌門...

達哥： 飛呀飛

師伯

屌你有聲

好撚好戲, 比著依家果D只係扮晒辛苦但咁講晒幾分鐘對白再死

雖然好慘
但唔知點解睇到星仔嗌師伯唔好死嗰個演繹
係咁諗起唐伯虎點秋香嘅小強嗰段戲

個結尾

夠鐘睇

單獨決鬥

讓三招, 兩嘢就打到嘔血

讓三招攪到輸左

周星馳點解變到咁勁既

奪命較剪腳

痴咗線

十粒金丹加練功

當年好破格，第一集出場大奸角未到結局就輸左

南海神尼 玉女神尼

大浪你都cut d有浪既畫面喇

阿珠成日都咁衝動

太大浪 點講得出

阿珠唔好啊，好大浪啊

玉女神功 天下無敵

吳孟達真係好勁, 一套劇兩個角色都好正

古峰係咪死左？吳孟達已經完全退場

諗起上海灘賭勝扮阿爺同阿叔

見到達叔做古峰個樣就諗起逃學威龍2嘅重案組之虎

救都冇救，仲要咁快就死

d高手跳break dance

點解𡃁坤無變乸形

雪雁咁唔打得既 兩下就輸

雪雁算唔算害死成村人

個仔搵條丁拮你

首音樂

蓋世豪俠

幾有feel

諗起賭聖

我老婆生仔，今日係咁先

生瘡

瀨屎

穹蒼六絕+玉女神功

嚇到

如果黎套係星爺電影, 一定會2位以為係美女出浴, 然後牛咁眼咁望兼流口水, 之後見到古玉樓就好失望嘔晒白泡

古玉樓練晒9層?

最後個張

仲以為會匿入棺材添

臨尾打果掌, 真定假㗎

趙紅死唔斷氣

幻覺, 打中宮女, 10套劇有11套都會咁寫

覺得似雪雁

棋靈王外父就出場

麥包

極樂神功

無得屌雪硬

點屌 仲扯到

抑鬱+躁狂+精神分裂症
古玉樓中晒全餐

唔知點解突然諗起佢依個樣

居然有咗

常威

二娘好把炮

咁撚快有左, 玉女神功咁勁

好勁, 皇甫二娘係人都串

果晚趁你……

而家呢個女都變左阿嬸

屌 屈返人轉頭

間間房都挖

段估

原來後生幾靚女

哎吔

係咪失散兄妹

下套想問做咩

又多個練極樂

如...傳
大陸

周迅

唔係呱!可以提早熄電視。仲諗住做返70-80年代電視劇

其實星爺孖方中SIR都幾好笑, 電影反而冇搵過佢?

發發聲

個晚砌完第晚就話有咗？

呢套野由頭到尾都笑片黎。好多地方都唔合理

個細路竟然唔係公仔

掛燈籠 真係死咗

好多場口都係星爺之後既戲濃縮版
之後將d 橋段發大

佢兩個係唔係兄妹黎

腦筋同段飛有一手

練得極樂神功都係忽忽地
陰年陰月陰日

邊關事

又要等一晚

聽住

點解做既事都係一樣

就算你開頭冇睇, 佢啱啱都冇講過係練極樂神功嘅反應

就算你開頭冇睇, 佢啱啱都冇有講過係練極樂神功嘅反應
有打咗做冇添

咁扮鬼嚇人呢下點解兩個咁似

真係腦裝屎,播返00後D電視劇都好過播大陸野

定係新年劇ja...

呢套真係好好睇 唔想咁快完
劇情又緊湊又好笑d演員又個個都正
好睇過而家唔少tbb劇

星爺+孟達 果個組合真係不得了

TVB真係痴撚咗線

蝗劇，D人要睇嘅上網一早睇撚晒，有邊個傻仔會深夜晚晚逐集去睇。

TVB 根本就 on9 ，其實仲有好多 80, 90 舊劇係無咩重播過。
佢自己個劇集 pool 先係最大資源，80,90舊劇主角配角依家好多都已經係巨星，呢D 舊劇先最有價值，網上又無咩 source，呢D 先吸引人去追。

咪臭係，佢啲舊劇要播既話十世都播唔完啦，仲要浪費個時段播蝗劇，仲播唔夠咩你老味，呢舖真係唔屌佢老母都唔得

前排大帥哥咁 hit，食住個勢播番張䘙健D 舊戲。
西遊記, 我愛牙擦蘇, 老友鬼鬼, 呢D

佢播嘅話，大把人追大把人講，報紙雜誌一定會報
拎住 張䘙健劇個名，去搵 sponsor 搵廣告大把啦

食住個勢咁簡單都唔識去做

反了反了

畫面窄咗，左右多咗兩條黑邊???

30年前原來都幾靚女

陳安瑩

4:3 / 16:9

做過偉仔嘅老婆仔

許紹雄同周星馳part都好正

極樂老人出場

對比 琴日 cap 圖無兩條邊

鮑姐嘅父親

棋靈王岳父

以退為進

傻姑含鳩答答個樣

有啲似一個台星，但諗唔起名

丁有豪

啲喊聲係咪錄音機黎

個仔唔識大

阿一好過癮

變左不男不女仲有性慾屌女?

會唔會掉落去果個唔係個仔，係扮野

我估收埋左係條村度

但係雪雁比佢打到訓左係到，個仔點算
二娘又唔知

TVB劇情
一陣應該會臨死前話俾二娘知

二娘趕到！

人漸醉了夜更深 在這一刻多麼接近

比二娘害死

雪雁， 玲姐

段玉樓痴左線

藍潔瑛

講到好似ultra instinct咁

自在極意=極樂神功

原來龍珠超抄蓋世豪俠

組係天下武功 唯快不破

麥包黎？

咁做咩唔一開始跟蹤benz雄

聽日大結局？

yes

林峰

tbb 亦tune 過d 色黎
唔知攪乜

唔係
佢冇話過要快
基本上即係無我極境

大結局啦

風清揚

師父

件戰衣

有冇播過笑傲江湖?

成套野最好笑就係件戰衣

今日大結局?

係

梅小慧好煩

呢到笑左

究竟個1仔幾歲？隔咗咁耐仲咁細個？

之後就狂播大陸劇
可以唔洗睇早d訓

bgm

極樂老人咁大整古

成個美國隊長咁喎

不愧係150歲老人

打爆個畜生!

超人

古代復仇者

超乎極限嘅人

爛仔交mode

最終戰先黎咁多爆肚

兩個做咩鳩

咁撚膠

開始cult

吳好似耍到自己都笑咁

頂你如來神掌bgm

啲劇情好撚膠…………

今晚大結局？

做乜變左咁膠

80年代 強劍

我以為睇緊破壞之王

如來神掌bgm

啲弟子

古裝戲有呢個手勢👌

係咪煉完即丢比佢
一食就完

好撚慘

大結局先嚟暴走

大師兄突然打出一招崆峒派鎮山絕學七傷拳，所謂一練七傷，七者皆傷，真攞命啊！

爆缸

結局一早完左, 最後幾集亂鳩嚟

打你果個呀

周星馳就話o者。吳鎮宇都搞成咁

大暴走

你真係運桔㗎，有藥就咪鬼煉啦

條女

結局咁好笑

咩呀，你有睇過王妃超人呀，
佢以前不嬲攪笑ga wor

件老臨波都責爆

呢集係咪星爺編返?

背壓條女

搵個女人黎墊

成個星爺班底係哂到

收隊!

輕功水上飄

大結局好似變咗星爺啲戲

食神個肥仔

啲搞笑位好熟悉……

癡撚線

王妃
超人
到處伸張...

一日含包散

好撚膠

大暴走⋯

食神

好好味呀

好味呀,
伙頭智多星

終於有睇星爺既感覺

救命呀 我睇緊咩

食神？！瀨尿牛丸？

其實覺得個度唔太好笑

發覺周星馳啲戲都係自己抄自己多

又到經典對白

個大結區好撚星爺

唔係食神, 係伙頭智多星

好好笑

自己野都話抄
金庸出一本收山咩, 驚比人話自己抄自己, 之後唔使寫啦
將橋段放大加強

亂鳩黎

分清先後先啦

第一次睇呢套劇，今集完全係暴走狀態

食神，唐伯虎，破壞之王
仲有邊套戲嘅情節

好多
好多之前既場口都搵到
始終李力持係導演

朱茜！你⋯

變左打爛仔交

根本係佢自己所有戲既笑料既 初型

變左爛仔交

無敵風火輪

連玉女神功都變埋爛仔交

WWE咁

之後好多電影都係呢套出黎

之前鋪咁耐練既功有咩用

玉女神功無撚左

...

阿珠咁撚好揪

2個又話係武林高手
但點解會變咗爛仔交

當年tbb d 武指都好勁
度到咁多連貫動作

爛仔神功

打咁柒耐

呀朱

好撚好力

練埋啲絕世武功有咩用 最後都係打爛仔交

連續打咁耐爛仔交
而家好少見

咁都爭住認叻

1仔

屌你臨尾個集先玩膠
前面講要練咁多武功 食咩十粒金丹增加內力 有閪用咩
打爛仔交都贏

個編劇係咪比人炒撚左 ⋯

攪喊個細路

弟子傷鳩哂

果陣，播緊 "伙頭智多星" 卡通片
裏面 "味皇" 食到好味嘅嘢就會大嗌 好好味呀，再講一大段 "體內暖流...."

斷估無新派

偷食金丹

最後呢集真係頂隱

成班乞丐幫咁

自由萬歲

段飛間屋叫咩名

段估冇辛苦

之後就大陸劇

自由活動 好似小學生咁

兄弟

完全暴走哂啲劇情

尿壺

Ending有d心嗡

兩個周星星同埸

完

啲字幕嘅形式都變咗

當年李力持搭周星星d 橋幾正

tribute to 靚絕五台山

臨尾呢一兩集好多橋，之後 周星馳嘅戲都出現番

好難得見震乳係呢套劇咁輕鬆既鏡頭
成套劇都板起塊臉, 全世界欠左佢咁

極樂神功要旨就係無招 無快不破
但阿飛得第一拳做到

岩

呢套劇周星星出去拍幾年電影之後
星仔從此消失係地球, 繼而果個就係星爺, 從此不食人間煙火